尊重前線決定呀！！

雖然講過今日和平今日和理非

但係請尊重前線決定

係 要留力 或者係魯莽

但前線決定 唔好消磨同行者既意志

尊重！！

我唔希望啲前線手足一上連登就係一沉百踩！！